我想問吓拎美國護照去香港澳門洗唔洗做簽證？

我冇記錯之前係要，但係唔知道而家仲洗唔洗

有冇人可以答我呢個問題唔該！

唔洗

推

唔洗
btw如果你要返支那，要攪簽證
除非你有雙重國籍